「聆聽、溝通、關注」字眼 已變成香港風土病

聆聽、溝通、關注字眼，已變成香港風土病
9唔搭8，咩時事新聞標題，都濫加呢啲字眼，內文完全唔關事
似足政府咁，口講「聆聽、溝通、關注」，實質冷處理。
我地今日要做既係出盡全力反DQ，阻止政府假聆聽、溝通！

緊急! 反DQ! 今日截喇！
生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

用以下template改少少，一齊send信反DQ：

推